痴撚線 中環仲係好多OL著Leggings...

仲敢去做gym, yoga

其實死得4個 318個個䅁已經冇計今日果d

死亡機會係好低

圖都無，你話你老母做雞都得啦

唔係唔死就無問題掛

其實著又唔代表做gym既

唔做gym著咩legging

有冇圖cc？唔太明邊隻leggings

其實最大問題係奶左野係增加緊醫護手足既負擔
當好似意大利咁醫療崩潰 死亡率自然高
所以先有舉牌you stay home for me
千其唔好輕視

問題唔係死唔死
係Leggings

d leggings 好好聞
d 腳味mix 香水味
班女多數用gucci or ysl